# Chinese translations for io.elementary.reminders package.
# Copyright (C) 2019 THE io.elementary.reminders'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the io.elementary.reminders package.
# Automatically generated, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: io.elementary.reminders\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-09 21:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-11-01 03:21+0000\n"
"Last-Translator: Yuchen Deng <loaden@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://l10n.elementary.io/projects/"
"tasks/tasks/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.4.2\n"

#: src/MainWindow.vala:45
msgid "Tasks"
msgstr "待办事项"

#: src/MainWindow.vala:106
msgid "Online Accounts Settings…"
msgstr "在线帐户设置…"

#: src/MainWindow.vala:123
msgid "Add Task List…"
msgstr "添加列表…"

#: src/MainWindow.vala:258
msgid "Creating a new task list failed"
msgstr "创建新列表失败"

#: src/MainWindow.vala:259 src/MainWindow.vala:331
#: src/Widgets/TaskListGrid.vala:88 src/Widgets/TaskListGrid.vala:176
msgid "The task list registry may be unavailable or unable to be written to."
msgstr "该列表的注册表不可用或者不能写入。"

#: src/MainWindow.vala:264
msgid "New list"
msgstr "新列表"

#: src/MainWindow.vala:308
#, c-format
msgid "Delete “%s”?"
msgstr "删除“%s”？"

#: src/MainWindow.vala:309
msgid ""
"The list and all its tasks will be permanently deleted. If you've shared "
"this list, other people will no longer have access."
msgstr ""
"该列表及其所有任务将被永久删除。 如果您已共享此列表，则其他人将无法再访问。"

#: src/MainWindow.vala:317
msgid "Delete Anyway"
msgstr "仍然删除"

#: src/MainWindow.vala:330
msgid "Deleting the task list failed"
msgstr "删除列表失败"

#: src/Util.vala:265 src/Widgets/EntryPopover/DateTime.vala:56
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/Util.vala:267
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: src/Util.vala:269
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#: src/Widgets/EditableLabel.vala:74
msgid "Edit…"
msgstr "编辑…"

#: src/Widgets/EntryPopover/DateTime.vala:28
msgid "Set Due"
msgstr "设置截止日期"

#: src/Widgets/EntryPopover/Generic.vala:67
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/Widgets/EntryPopover/Location.vala:31
msgid "Set Location"
msgstr "设置位置"

#: src/Widgets/EntryPopover/Location.vala:56
msgid "Arriving"
msgstr "到达时间"

#: src/Widgets/EntryPopover/Location.vala:57
msgid "Leaving"
msgstr "离开时间"

#: src/Widgets/EntryPopover/Location.vala:60
msgid "John Smith OR Example St."
msgstr "姓名或街道名称"

#: src/Widgets/ListSettingsPopover.vala:114
msgid "Show Completed"
msgstr "显示已完成项"

#: src/Widgets/ListSettingsPopover.vala:119
msgid "Delete List…"
msgstr "删除列表…"

#: src/Widgets/ListSettingsPopover.vala:274
msgid "Could not change the task list color"
msgstr "无法更改任务列表颜色"

#: src/Widgets/ListSettingsPopover.vala:275
msgid "The task list registry may be unavailable or write-protected."
msgstr "任务列表注册表可能不可用或被写保护。"

#: src/Widgets/ScheduledRow.vala:26 src/Widgets/ScheduledTaskListGrid.vala:76
msgid "Scheduled"
msgstr "待办事项"

#: src/Widgets/SourceRow.vala:63
msgid "Connecting…"
msgstr "连接中…"

#: src/Widgets/SourceRow.vala:150
#, fuzzy
#| msgid "Removing task failed"
msgid "Moving task failed"
msgstr "移除任务失败"

#: src/Widgets/SourceRow.vala:151
msgid "There was an error while moving the task to the desired list."
msgstr ""

#: src/Widgets/SourceRow.vala:212
msgid "Waiting for login credentials"
msgstr "正在等待登录凭证"

#: src/Widgets/SourceRow.vala:216
msgid "Currently disconnected from the (possibly remote) data store"
msgstr "当前与（可能是远程的）数据服务器的连接断开"

#: src/Widgets/SourceRow.vala:220
msgid "SSL certificate trust was rejected for the connection"
msgstr "连接的 SSL 证书信任被拒"

#: src/Widgets/ScheduledTaskListGrid.vala:87 src/Widgets/TaskListGrid.vala:63
msgid "No Tasks"
msgstr "无待办事项"

#: src/Widgets/ScheduledTaskListGrid.vala:221 src/Widgets/TaskListGrid.vala:309
msgid "Completing task failed"
msgstr "完成任务失败"

#: src/Widgets/ScheduledTaskListGrid.vala:222
#: src/Widgets/ScheduledTaskListGrid.vala:244
#: src/Widgets/ScheduledTaskListGrid.vala:266 src/Widgets/TaskListGrid.vala:310
#: src/Widgets/TaskListGrid.vala:332 src/Widgets/TaskListGrid.vala:354
msgid "The task registry may be unavailable or unable to be written to."
msgstr "该任务的注册表不可用或者不能写入。"

#: src/Widgets/ScheduledTaskListGrid.vala:243 src/Widgets/TaskListGrid.vala:331
msgid "Updating task failed"
msgstr "更新任务失败"

#: src/Widgets/ScheduledTaskListGrid.vala:265 src/Widgets/TaskListGrid.vala:353
msgid "Removing task failed"
msgstr "移除任务失败"

#: src/Widgets/TaskListGrid.vala:56
msgid "Edit Name and Appearance"
msgstr "编辑名称与外观"

#: src/Widgets/TaskListGrid.vala:87
msgid "Adding task failed"
msgstr "添加列表失败"

#: src/Widgets/TaskListGrid.vala:175
msgid "Renaming task list failed"
msgstr "重命名列表失败"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:136 src/Widgets/TaskRow.vala:143
#, c-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#. /TRANSLATORS: Represents due date and time of a task, e.g. "Tomorrow at 9:00 AM"
#: src/Widgets/TaskRow.vala:148
#, c-format
msgid "%s at %s"
msgstr "%s %s"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:182
#, c-format
msgid "Arriving: %s"
msgstr "到达时间：%s"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:185
#, c-format
msgid "Leaving: %s"
msgstr "离开时间：%s"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:240
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:242
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:242
msgid "Add Task"
msgstr "添加"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:305
msgid "Delete Task"
msgstr "删除"

#~ msgid "Delete List"
#~ msgstr "删除列表"

#, fuzzy
#~ msgid "Schedule:"
#~ msgstr "日程："
